Konfigurasi Mudah Khrisna Test

1.Extract Folder Kedalam Server Anda 
2.Konfigurasi .env Sesuai Dengan Database Anda
3.Buka Terminal Dan Arahkan Menuju Folder Project
4.Masukan Terminal Kedalam Folder Application
5.Ketikan Perintah php artisan khrisnaTest:install
6. DONE ! Seluruh kebutuhan database dan data dummy anda telah terinstall dengan mudah

Akses : 127.0.0.1/stand-test
